{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 예가체프펜션(실내 바베큐장 ,무료카페) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 ご予約の客室ごとに電子レンジが配置されています。 予約した人数に追加で人数が増える場合は、事前にご連絡いただき、お知らせください。 もし最大人数を超えると入室が不可能になり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによっては入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 また、国法に基づき未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、もし同性が一緒にいる場合にのみ保護者同伴や同意が必要です。 客室内で施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客の責任であり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ご予約いただいたすべての客室ではIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 プールで涼しく水遊びを楽しめます。 プールをご利用の際、余分なタオルはお持ちください。 バーベキューパーティーを楽しむための屋外バーベキュー場もあり、バーベキュー施設は充実しており、炭やグリル、焼き網、手袋も提供されています。 バーベキュー利用時に追加料金が発生しますので、ご注意ください。 客室建物の1階には美しい夜景とともに、良い香りいっぱいのカフェがあります。 カフェはお客様全員でご利用いただけますし、ハーブティー、さまざまなお茶をご用意しております。 ペンション周辺に駐車スペースがあります。 また、ペンションから10分の距離には海辺の干潟体験を楽しむことができるところがあります。 青浦台海水浴場、砂浜港、自然休養林、安眠岩、花&光祭り、ジュラシックパーク、キジポ海水浴場などの周辺観光地もおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに配置されている設備は何ですか？",
            "answer": "予約した客室ごとに電子レンジが配置されています。"
        },
        {
            "question": "客室に追加の人数を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "予約した人数に追加で人数が増える場合は、事前にご連絡いただき、お知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによっては入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "国法に基づき未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、もし同性が一緒にいる場合にのみ保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で施設物の毀損や紛失が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客の責任であり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "ご予約いただいたすべての客室ではIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用できますか？",
            "answer": "プールで涼しく水遊びを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際に持って行くべきものはありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際、余分なタオルはお持ちください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための施設はありますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむための屋外バーベキュー場もあり、バーベキュー施設は充実しており、炭やグリル、焼き網、手袋も提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時に追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "カフェはどこにありますか？",
            "answer": "客室建物の1階には美しい夜景とともに、良い香りいっぱいのカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェで利用できる飲み物は何ですか？",
            "answer": "カフェはお客様全員でご利用いただけますし、ハーブティー、さまざまなお茶をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺に駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に何がありますか？",
            "answer": "ペンションから10分の距離には海辺の干潟体験を楽しむことができるところがあります。青浦台海水浴場、砂浜港、自然休養林、安眠岩、花&光祭り、ジュラシックパーク、キジポ海水浴場などの周辺観光地もおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 615,
        "QA": 808
    }
}